嶺大：校董何君堯言論與校方完全無關

昨晚網上流傳影片見到立法會議員何君堯與多名穿白衣的人士握手、又竪起拇指，被質疑與「白衣人」襲擊西鐵元朗站乘客事件有關。何君堯強調，自己與事件無關，又強調與暴力割蓆。

嶺南大學發表聲明，指校董會成員何君堯最近就反修訂《逃犯條例》發生的社會事件所發表的言論，與嶺大完全無關。

聲明表示，嶺大十分尊重言論自由，個別成員以個人身份發表的言論，並不代表校方立場。

又割 咁幾時罷免何妖呀

罷免未， 未罷免佢即係與賊同行

割得幾快

黑社會治港！黑社會管校！

黑底大學？

何condom

佢係特首委任，好似要特首罷免

點解會有d咁on9既制度

港大個條好撚驚暴力條撚呢呢

撚有割 話無關咋 冇譴責

博雅大學唔好同流合污

校董都可以無關？

Pish

即時出黎話唔關大學事都ok啦
大學管理層管唔到校董架

支持嶺大人食住上罷免佢

睇番占中果陣 鄭國漢既言行 好難信單野唔關佢事

屌你老母
割席大賽呀

呢單野佢咪醒水，講埋啲模稜兩可野，不過佢都係仆街黎

Ok 黑底大學

香港--亞洲割蓆都會

校監同黑社會有聯繫，黑底大學
可唔可以查埋點解地磚每年都要換？
外判俾邊間公司？有無利益輸送？

又割

原來氣球咁危險[2]

有冇人入黎學術討論

何君堯中環皇后大道中5號衡怡大廈18樓律師樓好太平